我睇幾時香港d 死老坑比後生仔打

班死老坑， 日日冇野做，返工放工時間就搭lift 上上落落。 返工放工時間爭位， 行街仲要特登撞你，意思點解唔讓佢行先

老而不死，指指點點，想打柒佢地好耐。 暫時一唔妥就屌9佢地， 睇下幾時我忍無可忍一拳打柒佢

有冇諗過宜家啲後生平時又唔做運動，有啲仲瘦到條柴咁，同廢老打可能會唔夠打？

駁唔到
冇做過運動
打飛機都算撚數
唔做運動補返個身真係比廢老一拳一個

唔好呀打柒佢犯法架
夠氣勢喝鳩佢地就夠

十足十連登仔

利申排骨， 比人打到仆街

我會撞鳩d打尖既廢老